梁思浩：欣宜細個扮可憐呃男人偷野食

12:23開始

梁思浩徹頭徹尾係個披男兒身既臭八婆

梁思浩真係怨婦嚟 俾tvb炒鳩咗之後真係可以keep住追擊十幾年 痴撚線

條友真係唔知憑咩可以做咁多年DJ，d料又錯漏百出，又成日勁多果d口頭蟬[姐係呢][所以呢]，聽佢d節目簡直係污染耳朵

周星馳都畀佢講左n年

做怪談就好既 dj就

娛樂圈雲海

做節目都戴超？白內障呀？

佢係咪gay 架?

係